行動po呢？成個熱門都係蛋糕

我知大家好嬲
但係屌還屌，大家記住留意主線任務😉😇
咪撚屌到聽日都仲係得蛋糕po
聽日18區必須開花
！光復香港！
！時代革命！

不篤灰 不割蓆唔係口號